Gme (43)

盤前比棍黎上車

short call就聽日有一堆收皮
naked short就日日都有，盤後要買返填數
呢兩個位有無get錯？

一直講緊既SI 140％係naked short左140％既發行量然後日日計緊息?

媽好亂呀

wsb 版主開左twitter @wsbmod
有乜依郁可以mon 住

麵麵又燈

本唔多 均價240 @15
已綁好安全帶等呢兩晚發展

重諗緊點set價

答返上一post巴打
我應該會380左右放啲啲回下本金
其他sh到最後睇結局
最多輸晒3皮

搞唔掂今日射左波
眼訓到

見上個post有人話AMC係開另外戰線打沽空
但我想講
兩邊都係沽空班友

但而家GME 沽空直情係沽凸咗
相反AMC沽空率唔太高

咁你去買入佢其實有咩用
畀到啲咩壓力佢

而最大問題係玩AMC班人
信念根本唔夠 好多都係追唔入GME
但又想從AMC複製GME個升幅

而AMC咁細隻 你覺得沽空一棍打落嚟
有幾多人可以做到buy the dip
到時反而益咗班沽空啦
高位沽 低位平返
你班傻散慢慢再入 沽空又慢慢拉
又一棍打落嚟
咁樣只係令沽空多咗筆錢去打GMe

呢幾日興奮得制訓唔到

請問各位巴打

應該係set 10000蚊squeeze做限價盤定其他選擇
撤單前有效我知係乜

同埋點做先可以將個倉由支牛轉去FT
FT已有戶口

我知我用支牛唔岩，對唔住

感謝各位巴打解答

屌你咁撚快gel頭

有冇人知而家latest short ratio係幾多？

白蛇，我要同你道歉，係隔離post抽過你水

正確做法係一個個嚟
跟大隊算

利申
準備今晚跟大師兄返去GME
清晒EXPR AMC堆垃圾

我22歲但GME幫我拎緊30歲錢..

想問下其實大戶借貨沽
做hedge咪應該做long call

一百萬都無點比首期

好多人唔明 或者係唔想明
因為佢哋錯過咗GME嘅低位
又唔敢相信GME嘅升幅係無可想像

Market can remain irrational longer than you can remain solvent.

盤前350

500

直接啲講 其實佢地都唔明點解要sh 同大家做緊咩

究竟而家射啲股票去第二個App定係等星期五
牛牛用家 屌

又真係差唔多 差幾萬

麵神都出動埋
今鋪成了
勁過Elon Musk開金口

佢意思係對番自己年紀果個金額買gme

冋路人

根本就係要一個個嚟 急唔嚟
WSB班人都講過 要搞掂GME先
再搵下一隻

5萬定36萬先

有冇人真係會課金fc... 網上d免費數據全部old news

買amc唔緊要，gme嘅貨要hold住

留名星期五特價時段

班傻散新手唔知頭唔知路就放哂

有1球都比唔起首期啦

好多消息分散火力
其實呢幾隻分開賣都唔會降低幾多風險
仲衰過炒波幅
唯一作用就係GME停牌嗰陣可以繼續炒

you only live once

我反而係驚突然會有啲咩breaking news搞到個人精神好崩緊

GME專家入一入嚟 有野想問

新PO LM

仲返咩工 辭職啦

喺我眼中
如果想short squeeze成事
就要集中火力喺GME

退一步你話要分散投資
咁你AMC最好都係揸實唔放
因為你短炒 背後又係益咗班沽空
因為你高位一齊放
啲傻散又係Panic sell

牛牛尋晚係咪買唔到gme?

轉唔切倉

所以咪由頭睇到尾先瞓

少少地set 咗9999999999, 輕鬆

AMC只宜小注
主戰場係GME

SH GME，但唔會去AMC，等入BB

休市嗰陣休息下啦

買賣改價錢都唔得

今晚點部署

36, 博一博, 草小幾年錢..
大不了咪清0 努力打工

大棍就溝佢老母

有咩決定做錯？買得就sh 到星期五

盤尾收292
棍上300 條棍仔得8蚊

後生先可以all in，去盡啦
唔借錢就得

各位巴打 諗住short squeeze到咩位出貨呀

如果棍，一棍上400啦

最少都10000啦

10000

就算借錢都唔好孖

有張空白支票比你填

5000，得50手

比多個例子D唔係咁明發生咩事既巴打

投機方式：Short Squeeze

上週五, 一家我持有股票的公司發表財報, 明明沒有達到華爾街的預期, 但還是漲了16%, 出乎我的意外. 後來查了新聞, 才發現這家公司有所謂的short squeeze的現象.
甚麼是short squeeze呢? 簡單地說, 就是公司發表季報前, 有很多trader放空. 但是一旦財報結果出人意料的好, 或是公司提高未來營收預估值(guidance, 我買入的公司就是這樣), 或是有其他利多的新聞, 那這些放空的買家就必須趕快做多這家公司, 來彌補他們放空的損失, 這樣短時間內會讓股價猛漲.
下面這篇文章有講到甚麼是short squeeze, 也有講到怎麼做. 我沒有這方面的經驗, 所以請讀者自行判斷. 總之, 這是一種交易(trading)的方式. 如果要做的話, 交易計畫要先做好.

入多幾股 等佢爆囉

班懵撚好心睇下大時代啦
專心打爆一隻就全部散晒
分散注碼就比人反 cup

冇借到 本身得130k
係有幸買到100%股先上左2xx
GME再幫我上3xx
希望可以快D同女朋友搬出去住

收市睇一陣盤後瞓 啱啱起

琴日220盤後掛單入左貨

大把人350入

我估今晚有棍落嚇d老散 你可以睇住溝

想不問價直接入場

但其實我想問一個問題係

依家最越情況就係越黎越多戰場 如果melvin 去拎其他場收番黎d profit 去比息/止蝕

佢地要收幾耐先搞得店？

利申新手

50000@1

每日睇住一升成班入場之後一棍就走哂

我自己就買得唔多 drop to zero 當交學費

但係我都掛左10000

To all paper hand

好期待
究竟最終會係一個笑話，定係有今生無來世嘅勝利

啱啱過咗數等住溝
但用支牛。。

啱先問銀行借咗$50萬
一陣加入

GG了 老母麵繼續加持GME既祝福

問題係如果得小部分人填10000 大部分人填5000(for example) 。咁就死得啦

星期五我諗仲亂

你自己諗喇 但係唔好填少囉
到時個個五千 你自己就400

咁又唔好
我尋晚set 300入到50股

睇內文啦

今日300入有冇機？

本金我已經拎翻走，淨留低profit攞黎見證歷史

睇定樓都得

一陣盤前300入多3手先

真 但未有咁嘅能力

唔知

佢繼續沽空AMC take profit 個保證金又大左
或者 可以put期貨對沖

有份工，仲有份基金儲蓄
輸哂最多比心機返工

入少少就可以話準備定
賣GME走去入BB AMC NOK就真係傻鳩咗

利申
SET自動止賺100賣咗GME
之後瘋狂入返
準備今晚繼續入金
熱血炒股 GME要人

冇
直上$500

逐股逐股來...
全部一野來追高師就豬死

限價盤set $10000會唔會over咗？
定係相信美國大軍

係咪有單野 AMC SHORT CALL到負錢?

應該冇問題，落返180

怯你就輸一世

信 10000蚊基本

今次真係手足齊上齊落
記得揀啱卷商

今日$500 因為有$570 call

-50萬姐
都唔夠1000萬SC GME 果條友勁

屌sofi要升到2000先set到10000

講極佢地都唔撚明
唔知佢地眼紅人定真on9

而家轉倉已經嚟唔切

呢個係官方Twitter?

肯定有人set低過$10000

If u set 1000, then it will just go to 1000. If u set 10000, it will go to infinity

肯定有人話set 10000 自己8000 走哂

賺夠係外國full pay買樓都夠啦 再用work holiday移民

輸咗得閒可以追返post當笑話睇
基金佬俾張支票我哋任寫銀碼

贏咗就
基金佬俾張支票我哋任寫銀碼

支牛好似可以SET10000wo

你岩 佢周圍撲水要補倉點搞得店 又要比息又性

保證金要好高好高 邊有人會借錢比班人 想一獲熟咩

同埋講真就算佢死都係下星期事或者 佢搞店星期五單野先啦

都係果句啦，覺得到咗個位take唔到risk就take profit啦

依張真係岩哂
追咁多隻 滔滔都要輸
但係阿博只追1隻就可以反CUP人地

學生哥係咁意玩下
有哂信念

屌佢老母

1千萬果條友夠錢還啦
果條友真係抵佢輸啦 好玩唔玩 去玩AMC SHORT CALL 都傻既

咩都唔想做
等開市

BB已走 尋晚賺咗5蚊
傻鳩Expr嗰啲我打算斬倉
今晚返大隊

TSLA堆正股一早走晒
今朝一瞓醒跌咗40幾
報表都救唔返
日日災災災咁講
等陣走嗰陣就唔識走

short call gme喎佢

會咩

估唔到睇劇嘅嘢可以發生喺呢度

咁依家你晚晚屌到你條女上天花板都得

鳩up唔洗錢

今個星期五唔係endgame
起碼下星期

琴日開盤350 如果無平倉1千萬輸哂仲有突

男人做野 女人行埋一邊

就會重演星期二劇情:棍左啦?

前題係仆街卷商唔洗橫手

我記得佢唔係末日黎喎
佢全部好似都係2月

開定等下轉啦
GME完咗記得轉啦
證券商最重要嘅就係
想入嗰陣入到 想走嗰陣走到
FT呢啲開定無壞 我開咗咁耐都未入金

尋日一跌少少就成班淡友出黎明明重升緊100%

一定

用ft好定用IB?

開定等下次轉啦
GME完咗記得轉啦
證券商最重要嘅就係
想入嗰陣入到 想走嗰陣走到
FT呢啲開定無壞 我開咗咁耐都未入金

因為真係發生過

支牛可以斬佢倉，尋晚開盤個下可能已經即斬佢倉

振奮士氣

意志唔夠嘅新手請睇下呢篇reddit
TLDR：成個short squeeze 嘅時間係成5個交易日，即係下個禮拜先會係peak。所以咪撚比對家嚇到呢兩日放，而1000鎂係好少嘅目標，應承大家，至少10000鎂先放

好掛住「如果因為所以」
佢嘅五餅二魚式換手率大法
至今仍然為人津津樂道

成班同你講
冇架啦,封盤架啦,酒啊,我係為你好
原來財經台咁多好人

斬左佢既,果到夾埋幾多錢?

好掛住「如果因為所以」
佢嘅五餅二魚式換手率大法
至今仍然為人津津樂道

金句：有換手率。。。平晒倉啦

新年去酒樓食飯咩

開盤354即斬，咁佢可以攞定4000萬出黎都得

310 就10M->0
350 就負

佢會唔會仲以為贏緊錢

一間死好過成個美股死 所以邊有人借錢比佢

佢睇到個武肺佬周黎死 你幫佢會有機會比佢傳染一獲熟 你唔幫就佢自己死係人都識間啦

佢買put 呀

今晚上唔上到420

一陣開盤你地班人等死

為幾皮野期權金蝕撚哂成千萬

FT有離岸資金保障 免傭但出金貴啲

IB孖得多啲 出金每個月第一次免費
月費10USD 但交易Trade夠10USD就免費
找錢平過找換店

報價可以用其他睇

用緊ib
長期放我會用FT
買賣多就ib

建議一股一股入？

佢naked short 157張呢到15700股，乘返354開盤
555萬美金，計返hkd，4300萬

係

係
因為成日有棍 個價會跌 可以特價入

賣屎忽都唔掂

大家趁休市食飽同休息
去買寶礦力

長期咁亢奮個人好容易虛脫

一停牌就可以準備入
一停就棍

上1000有可能
落180點會冇可能啫

咁又唔係輸4300萬，計埋佢本身1000萬，攞多3300萬補左個倉先，補完再比long行使，最終蝕1000幾萬到

我都係

long call左

係本身佢1000萬冇晒，再輸1000萬

首先佢要有錢補返個倉先

幾多都無所謂，等緊short squeeze 果一刻

係，冇錢補就輸3300萬

係囉 佢要有錢補倉

留名

佢講巨緊gmb咋 唔關我地事 好似.......

如果斬完係0都無野
但最高位先斬佢咪可以破囉
我諗住2百幾斬佢都仲有錢剩

反正都唔係呢個價放 唔急

有570C唔係應該劍指600咩？

睇黎依家似多左人知道個玩法

食期權金正路都要兩邊 short
佢如果單邊 naked short 真係抵撚死

止賺 要揀limit order

佢哋肯聽就唔係Paper hand 啦

好呀一齊丫

因為走左堆又想貪心，但係又覺得貴，又唔覺坐既新手去左BB AMC KOSS度，到時GME squeeze上去，果面又割完就會返黎呢度幫手係squeeze完再接火棒

放哂TSLA 今晚轉GME

有無巴打有最update 既short ratio?

呢單野發生後 仲有冇公司敢沽空到咁

準備去ifc啦柒頭

星期一後生存既勇武派就知道玩法
不過星期二升左咁多D唔知頭唔知路既星期三又入來比人劏,加埋陰招盡出進一步打擊信心

琴晚870走晒

To all WSB個到睇完真係好感動，同佢嘅感覺一樣

💎✋🏻💎✋🏻💎✋🏻💎✋🏻

好彩提一提爭D SET漏左

新手一問
同樣set 10000, 1限價盤同5觸及限價單有咩分別？

我琴晚先知做咩，所以一定會sh到尾

你幾多錢入？

呢樣真 玩得就會睇Reddit唔會係到咁驚慌

$306@50

我星期一900放哂入哂GME(唔係好多)

我都咁上下 一齊SH!!

大家加油呀，打低呢班大鱷

恭喜
又多一隻diamond hand
連登仔終於開始生性

星期五係期權結算日

我淨係想比個特價我，我想上返車
對唔住班戰友

就黎3點有歐盤睇

有 570 咩 ？

慣左5點開始唔做野

唔會買到的，今晚app會更加塞車

「我有份打贏華爾街」

我已經預備好下星期講呢句

其實而家入係咪唔算遲

點解入貨平倉個價會跌？

唔知仲有冇幾棍打落黎, 幾蚊既call呢
前日200call跌過1.68, 買左依家就100倍

我淨係想今晚加到倉
琴晚成晚死撚左支牛 去訓覺算

聽日請假算

ib毫無問題喎 Set好價手機一震就入咗

個個都好似你咁諗 個個都發達啦 昨日200買 後日1000放 世界冇窮人

SH先好賣
冇信念嘅呢隻股唔適合你

岩岩玩炒股唔係好識
如果有人收$10 100手
沽空公司就賣比佢先
到個市跌左後假如$7
沽空公司就果時入貨填反$10蚊個倉
今次係咪呢d公司借左好多比人？
我地d傻散就推高個市等佢接貨平返人地個倉？

開市先斬到
開355
仲有佢大陸人 無老破

盤前入應該入到
但開市後塞過紅隧

今晚有機d劵商死ser，好慢，等你買賣唔到

一日未到期都未算遲
睇Reddit你會信心大啲
班機構又放流料又炸Reddit
怕到呢

GME官方有冇出過聲

雖然錢唔多 買 GME好嘢嚟

之後贏咗一齊出國打個卡

強制sh仲好

諗住入一股當參與下

仲有我隻amd

美股跌 係時候賣出買gamestop

YOLO

溫提 唔好孖展
幾多現金玩幾多 比人斬倉就喊都無謂

呢個遊戲如你未入場 我建議你買1股
或者 你自己能力輸到幾多就幾多

GME得5000萬股 好易操控
人地WSB有哂stats 揸住幾多

你每strong hold 1股 淡友就要搵多1股來平倉

根本係分化緊散户嘅子彈
GME回落嘅話
我就去AMC炒格仔攬炒
彌補返我SH GME嘅損失

唔比開新call put

咪就係唔係個個都咁諗 驚唔敢take risk少少都唔敢買所以先有窮人囉

一股就入佢老尾SH啦見證歷史

Melvin同citron 都平倉，但點解依加仲有120% short？

連傻散都可以任買 你覺得機構冇買？

幾核突手段都有，更加要贏

仆街我賺緊百幾萬，drop to zero 都同你鍊過。

而家係全世界都識買

fake news 黎，一定未平

Fly me to the moon
有支牛用戶墊底就夠
唔夠仲有TD SoFi班友

佢地知出棍已經冇乜用 轉咗玩法吹風轉場 放流料同唔比你地trade

我見好似得返90幾%？

唔排除有傻西接力 put

賺錢既一早走左啦 最後咪得返你呢d

880走晒

今晚又有班新手趕住走
但都係嗰句 下星期慢慢睇戲食花生 有信心上500

利申 賣左15% 股票入得8皮港紙 連月尾啲錢都用左去買 比老婆知就訓街

三月尾出盈利之前唔可以出聲

一定有人唔信邪

記住GME Post金句

習近平都平唔撚到

就算唔係fake news
即係仲有人heavily shorting GME

之前已經見到news話又有hedge fund輸死要融資
不過冇開名

逼你買股票咪仲好

用銀行買唔買到？

買左10 股@100
希望可以見證
但仲有三張call
希望可以執返少少幫補下自己
未來要失業了

佢幫埋你sh唔俾人震走

如果全世界都識買就唔會呢幾日咁多人眼紅其他買咗嘅人同做淡比人恥笑啦

係呀係呀 除咗音樂椅仲識講乜
盤都未開就話死 駛唔駛我放啲俾你入呀

沽空公司係問人借左多好貨
其他正確

師兄係邊到睇？market watch寫120.10%

我想買呀
俾我買到先強制sh

我同緊朋友講叫我華爾街狼人

又有狗隻出沒想人撚

Sor 因為sh左，我全部錢都響支牛冇錢再轉其他broker

想問下有冇人知支牛點set 90日掛單？我禁黎禁去都係得1日期限

留名
我仲💎🙌緊

所以如果有日squeeze 10000蚊咁計
應該係揀觸及限價盤（止盈）而唔係限價盤？

兩者有乜分別

點解有啲人話9x%沽空率 但今朝好似睇到有巴打有圖 12x%

等開市入一兩股SH

好後悔冇買200call

見到會員「換手率」以為係你地玩膠 點知真係呀如果所以因為定唔知乜鳩改咗名繼續copy and paste

我記得有個巴弟修正個音樂椅比喻
依家係股民入貨坐滿哂D櫈，只得沽空機構自己圍住D股民搵位坐

你個柒頭答我未

點樣用60萬股 平 6500萬股既淡倉

我咪一直咁樣講緊，個個都唔撚聽，人地一早夠貨

佢原來唔係世界嘅一份子

撒單前有效

同問

成班on9仔
我好肯定Citron一早平撚晒倉
你地等輸突

強制唔比你執行換股
同埋會自動同你不問價 close 左張long call ?

我見唔到有得禁喎

傻啦 到時死ser就含撚

我都係掃討論區立下眼見到過
預咗sh就無乜上心
應該你啱

你個名
多謝提供笑話

走call 再買 正股 呢到先係GME strong hold既威力

打大鱷喎，就係呢班人搞到美國總統大選咁腐敗，最多都係蝕兩個月人工啫

根本係
仲要求人讓位 慘過巴士呀婆
不過始終有人覺得個位有炸彈 無計

Robinhood唔俾exercise
都正常既

me2

整返張meme圖先

Citron平左架啦
果d係其他細hedge fund
唔洗發夢啦

都話就算有，都買唔到，公告咗會減慢呢隻嘅交易

Total share and floating share?

沽咗138% 流通股，佢點平？ 我手上果啲GME 股票係咩黎？

咁多日換左手，成交左幾股呀，答我呀

set 10000賣既要留意，而家呢一刻暫時ok，但股價再升就要再調高，另外只可以set 500%果D就要set盡佢，但係就要隨時留意變動。

岩岩post左喇
唔俾exercise囉現貨，只俾現金交收

你肯hold
係無高位可言

咁你仲唔all in put
睇人輸突自己又有錢落袋

準備盤中又死ser, 要入貨盤前好搞

掛2000會唔會好過份

15/01/2021

今晚目標價$70
歡迎cap圖

應該係我有diamond... hand

細hedge fund就唔使平倉

thanks Ching

你估真係10000咩，天真

樓主請pin

佢唔平既話 可能上唔到300

走唔到張call 呀 好貴買
冇資金買正股呀

掛緊10000

Put完貼埋倉先講啦

10000 都唔夠？ Elon papa 話1000蚊就整GME 火箭

限價係Set 10000就賣10000

止盈可以到10000按9000賣
走嗰陣可以走快啲

原來支牛限死左GME唔比掛撒單前有效

見證歷史

你答左我先啦 你今朝大大聲話

淡友盤後$180平哂倉

後邊有Steven Cohen 佢唔係開善堂。借得二十億去 佢唔白白睇D錢無冇

我get 到係唔比exercise 同自動不問價同你close 左張call
可以噤既咩

尋晚話係fake news嚟

想問如果淡友老破，咁條數邊個孭

唉，去到最後埋negative float lol

分子分母一齊減，明唔明

邊間啊 有冇記者証啊

邊個網？bloomberg?

洗橫手

明嘅明嘅 多謝你呀

根本呢獲係 可預期既大獎 早買股既食得豐富d大舊d姐 只係買完坐就ok

佢限左GME冇得掛條件單....cls

MM唔係買足100%貨。

盤後平倉？

笑咗

你都on撚9
就算Citron平咗倉又點？
沽空率高一樣要還

我26號掛左

唔該想搵換手率條柒頭

淡友如何在盤後60萬volume平6500萬股淡倉

4chad開始FF

唔熟options 係咪驚散戶無錢exercise ?

仲有咁多short
至少40%先走啦

後悔買得50 股
依家無番工 唔敢博盡無悔
註定發達無我份

盤後用60萬股 平 90%淡倉 點做到

今個星期五係咪要平多800萬股，每個星期加上去

老婆知我斬撚哂其他倉轉GME表示我自己決定
佢無意見

其真平左既股broker 放返出市場

俾佢再買再平倉

咁係咪可以無限平🤔

利申 新手

Marketwatch

柒左就認啦 有幾大不了

資金有限加上升到呢個價位風險太高
只要hedgefund hold得住
Sh既手頭上冇晒資金加倉
機構同投機者take profit離場
今晚會縮番去屬於佢既位置

收皮啦 到時你又咪再paper hand

有保證金 唔係俾你賭白頭片

咪一早有人講左太遠期call無足夠hedge，焗住搶貨所以gamma squeeze. 同埋Citedal 本身係MM, 借緊錢俾melvin, 即係MM都坐埋一條船

左手換右手
換番一百幾十次就平晒

我暫時分左四批
5000
10000
50000
100000

5000個批係睇黎食

星期五個8萬張call 點搞？

巴打 屌得好應棍

可以係3萬4架，睇返VW單野

講錯, 太價外

換手率條柒頭呢

咁咪會推高個價囉
個市又唔係得broker同沽空機構玩

100000?

錢一日未落袋都唔可以咁

調整心態💎✋🏼🚀🌕

官方打手troll出現

如果咁大動作都冇反應係個市場價錢到
咁買股票又唔使睇價啦

求社運女神後庭檢查流出片段

Hold正股冇成本
沽空方就日日比利息
邊個先hold唔住

理論上係 只係每一次既價高左 所以大部分空頭會平左 只係蝕到入肉 不過可以反手割散戶填數

我改我大佬係DFV得唔得？

琴晚330入咗少少
諗住今晚頭5-10分鐘係升就all in

我呢d得20幾股 真係上到5000 走咁大部份先 留返3 4股 食下花生等天價

去到而家個心態，我直頭覺得drop to zero 都唔撚驚，呢場仗值得打

我地打緊果d先係華爾街狼人下話

佢買put，雖然佢好似專登咁講

下星期都未完

我都係廿幾股 1000食左成本先 8888再走 淨低諗住set 42069

但9000都係自己SET 我有冇理解錯錯?
咁會唔會到10000之後, 會自動幫我用9000放?

YOLO撚

我地係華爾街獵人

佢條柒頭次次都選擇性回應
推推先比多啲人知

理論上係無錯，只要空軍個liquidity夠
蝕住息，keep逢高位就short, 總有一個價位係long side都唔想再入，SH既人都覺得吸引而放左，得long side自己人踩人。

前題下係要short side夠錢頂得住！

但係期間既gamma squeeze, 會不斷推高股價，問題係邊個位先停。

掛4206.9 42069 點部署?

祝 齊齊發新年財

Sh to the moon !!!!!!

部車每日都唔會由0起步

反正大市淡
冇野炒

咁咪由佢一路交利息lor

係自己Set 你想9999又得
ib好似多啲算法揀
唔想睇就自己定價啦

諗住入少少錢當見證歷史

FT得限價 點搞？

可能連登仔話呢度唔係高登，冇人識你，但我想講i am here，power to the people!!!!!!

但唔係唔夠貨比佢買咩？
140%wo

利申唔識

係華爾街獵人

歐洲盤前開左未？

HOLDING IS WINNING

風師兄

Cls, 相信好多香港人都明

如果hedge fund 老破 邊個會要你d貨？

正常買100*delta既貨，唔入價就會平倉，行權日入價就補到delta netual

卷商...

未用過FT
睇吓有冇出公告加restriction?
尋晚TD嗰堆卷商加咗限制

屌

歐聯果邊開波未

好似會過分地低

Set左220入，唔知得唔得

330入咗

巴打 等佢squeeze 支牛應該set10000蚊做限價盤定觸及限價盤（止盈）

broker 要幫手平

未 但唔係三點咩？

細細個已經係MKZONE睇你

驚閪，溝下啦
睇10000

邊度睇

有無歐洲盤

歐盤咩環境！

大家記得開市前就set好晒
限價賣盤 可以Set既盡量set好
唔好等盤中set

平左d一定有，平哂無撚可能

其實係咪填返一開始十幾蚊入既倉就已經得
之後升黎升去唔係都係左手交右手？

真心今晚開盤300夠唔夠做

322USD now

我搵到了，原來佢掛單下面有個小箭嘴，禁左之後就有得揀切單前有效

Power to the people 🚀🚀

270.5 eur

依個？

short埋另一邊都無補於事架喎

270.5000 € 即係327 usd

咁快gel頭

貼住琴晚收市價差唔多

歐盤

實捱幾棍先開市

Long side 開始唔敢入貨！

出出入入果d睇怕都係day trader
Sh撚睇黎坐定哂

292係歐羅？？

歐盤都上得咁快 睇黎一陣5點開波都過300
訓陣等盤中棍加倉

啲傻閪周圍走果啲懶醒，班amc撚回頭是岸啦

求link

保證金都唔會去到天價掛
假設個價係10000
10000*46.89M（float share）＝468B

唔係好明,

咁其實都係到價先會幫我放,
咁點解唔就咁SET 9000放呢?而要SET觸及10000再9000放

今晚等加倉

溫馨提示，用觸發盤（巿價/限價）係lag機情況係有機會賣唔到，但係用限價盤就唔會有問題

NYSE official close, 緊係鎂啦

推this

多謝！！

如果上到10000一下就彈番落去就

大家保持冷靜
我地aim既係最終結果 short seller爆倉
企穩

風師兄！！

350鎂

本來我以為球員同球證都係佢啲人
點知連個足球都係佢啲人
玩撚晒

整埋好多黑人中間有條女果張

大戶

夠錢都唔俾exercise 係好賤

Go to GME!!!!!

一路升又唔夠保證金坐

對唔住7左

包皮風好重注

其實如果係咪都有張任寫支票
咁買一張個風險係咪少過十張？
一張寫大額d 咪得？

適用於所有broker?

我搵搵原圖先
Ching要咩對白？

歐盤果D係點玩
計歐洲個exchange?

不在沉默中死亡，就在沉默中爆發！

唔好呀 打落去 200 再買570call

依家set 都係交唔到

貪心

今晚又唔知出咩蠱惑招
又玩全線封交易？

其實我好懷疑到時
long call 仲賣唔賣到出去...
邊個按我張long call
如果升到1000蚊 我張call 先150

WSB好似計過Citron由$40 short
唔補倉最多坐到$147就斬
事實係琴晚$355開盤係有淡友夾爆左

所以邊個先啱？

抵你發既 咁就賺300萬

To the mars

賣唔到咪行權

黑人=散戶 條女就係沽空佬

其實同我地炒期個道理一樣

你call張期 夠錢坐到27000點drop to zero

任坐都無問題

yes，因為觸發盤係到價，broker 先submit去交易所，但係限價盤係本身一早已經係交易所

當佢要買140股 依加 1000@50 5000@20 10000@30
咁佢點都要買晒 所以應該填999999
利申 9UP 350@10 吹風

所以早就叫過人唔好買option
特別係用支牛

佢會force close 你個position, 唔俾你exercise
硬食閪價

頭先見人放100000

相信wsb 相信reddit 編寫呢次個故事

高登小栗旬

追左唔小post後嘅結論，
只要大家都知點玩就唔會輸嘅遊戲

公道啲，你夠錢係會exercise，不過唔夠錢會係啲鳩位平倉

照依家佢restrict 交易，應該set限價穩陣啲

早啲走咁解
現價10000 Set 10000你就要同一堆人爭
因為大家都想貼價賺

現價10000 Set 9000會少咗人競爭
重點係要避開現價班人
到時排隊排快啲（因為買股有低買低）
穩陣啲啫

今次起碼係呢個角色

歐盤278AUD係咪即係兌翻做211.7USD

Option 過哂價 平左佢轉stock 係最好方法

Power to the People

篇文好到肉

aud?....

我都冇噤多cash 行權

你可以set低D, 掃完你個價位咪掃你樓上既單

咁你應該用觸發巿價盤仲好

如果broker都老破埋呢
利申：唔識

有冇地方睇到gme買賣排隊list

如果卷商都老破埋呢
利申：唔識

呢度個SHORT INTEREST UP 唔UPDATE?

有保險公司

岩ar 之後就 咁不如我8000 之後再一路做爛市

今天只有殘留的軀殼 迎接光輝GME

買得GME嘅人就預左上IFC

唔知FT 會點...
close 都還好 自動exercise 但我冇cash 仲仆街

wtf變咗買澳股

純討論
佢days to cover係計avg volume
今日睇ortex days to cover已經得翻1.86
大家小心風險
利伸70@$41

政府 同 銀行

屌呀成本價咁低

Not only about earning, also be a part of this movement

到10000即刻用巿價放,
但唔知會唔會即時跌一跌去5000就dum春了

師兄你搵到撒單前有效個制係邊？
點解我會冇

師兄好似唔識分外幣匯率

smart ppl早入場

Rossmann 再次為wsb平反

今晚係big day，對家一定會千方百計搞散我地。只要過到今晚，最後一日一定冇問題

但我冇cash wor
佢幾時平我倉先？
我有張未awcall 聽日到期
噤佢幾時同我close call

All drop to zero

講咗好多次
星期五都唔係最後一日

跳制到我直頭懷疑自己搞錯咩野

期限個到咪有

支牛 定用 其他broker

琴晚肯定有人爆到冚倉散，今日global equity sell到一片紅海

你減成本變0 再玩會輕鬆

我用Firstrade

日日都有新招 老手可能會知
淡定就得

無得咁計，如果10000係針尖你成世放唔到咪仲dum春，仲有由你到價到submit可以升架嘛唔比15000放咩

miss左tsla
連呢個都miss
第時個仔問返點解冇買
真係怕肉酸

今日係戰場啱開始 正視聽
機構應該會掙扎兩日

我都打算係咁

會唔會買左GME RESOURCES LIMITED

利申:澳洲巴打

係 唔好成日話星期五係endgame

歐圓貴過美金喎

無事嘅，大fund唔會all in equity, FICC唔好整隻黑天鵝出嚟就得

咁我想問吓呢兩個盤係平時來講有咩分別

巴打諗住set幾多？

Ib>政府>qe>全球>世界未日
但我地坐左火箭上銀河系，冇事

今晚係咪又要唔洗瞓，個眼圈大到

其實可以，賺少d囉

有無人準備盤前入50股以上

citron 同melvin 都宣佈平左大部份倉
咁依家係咪冇特定對家，目標係所有short seller?

大家繼續坐穩
每個星期5只係呢場大戰中既一個check point
就好似上個星期5咁

好似個個都set到一萬幾千咁
我set 1000 1500 2000係咪好冇大志

訓都未必訓得好，今日唔知聽日事咁

好想快啲到六日
我想休息

你講你就信？

個post比人remove 左。師兄有冇cap圖。想睇下佢講咩

其實SH係咪根本唔使理呢幾日個價點郁 ？

65535有咩特別意思

最後30分鐘 德國佬加油

呢啲淡撚見到都嬲

老金d 數值

ios係search打 278eur to usd啦

佢哋冇平到...fake news嚟

係 無錯

詐降
扮平晒

我無miss，不過均價3百，點搞

仲係over 100%?

第四次機戰新古蘭修HP 黎架，打爆16-bit digit

唔係5點咩

尋晚已經CALL 左

入左1萬，再入1萬，上阿

佢IT狗黎

2^16-1

怕咩
一陣盤前不問價陪你

16bits

人生兩大必勝投資
03 沙士買樓
21 GME
下一次可能係18年後

我明啦2進制

尋晚睇睇頂唔緊下四點瞓著咗
workout完而家下牛茶中
個價幾靚盤前又入啲貨

我都係
驚暈低

觸發盤係到價，broker先幫你submit張order去exchange, 通常係啲破位比人止蝕/止賺，係submit之前market係唔知有哩張order（當然broker其實會賣你豬仔），而限價盤就係一早submit定張order去exchange排隊，到價就自動買/賣

16 進制

to the mars

但我覺得個價會一直升到週五收市，after market之後就難講。畢竟齊心合力ok，但好難long term繼續落去

Btc QQ tesla nio

當上到10000嘅時候 你會唔會問點攪？
揸實啦

星期六、日先難捱，炒起咗心思思
可摸耳廢咗星期六日佢

Excel個max row

但好過返工 已經

睇黎對家食曬我地堆股既話股災真係唔撚奇

已經幾日唔敢打飛機...

咁同教人人踩人有咩分別
而家人人都係將個target推高

輪流造市同班大戶死過

而家玩手撚好驚，驚你哋再拉升啊

今日唔冧 聽日gel定頭等結算 星期一放

你仲要唔洗手

但我見到有人話千祈唔好揀觸及

歐盤幾點開 係咪4點

德國佬

275 euro

人人都咁set 盞一起死

窮撚咋？

錢真係bonus，但一直舞高弄低嘅大機構，真係忍得佢地耐，希望大家都sh 迫到佢地跳樓

你都岩, 好似用觸發巿價盤仲好

今朝盤後掃左貨

唔好用觸發去止蝕，比人睇住黎打，用觸發去止賺就有lag機風險

69420

平佢老母，都話習近平都平唔到

買得少賺得少
後悔無係後面加個0

做乜鳩
係咪唔夠訓

你要計埋會唔會死SER

10000先提交

歐盤咩情況

姐係點都揀限價就好？

原來股市都有藍絲
啲口吻一樣嘅

251eur 3:29

我舉例子又關我事
我冇推薦咁做喎
有人問我咪答囉

照佢retrict trade 我諗set 定限價submit咗先會好啲

平到就唔會在short啦

個人建議係

EXCEL MAX ROW 邊有咁少

幾日無腸食

經歷咗幾日已經無嘢好驚

屌
到時借財仔都行權要股票啦
點借自己諗掂佢

訓返個幾鐘就開始睇住

打飛機先好，分散注意力

唔好落啦屌再落班傻散又走

咁有信心

我故事可能冇reddit 班手足寫得咁好，雖然我屋企都叫有啲錢，但我由細到大都係比唔同制度迫害，父權、教育、生意...我好想做到我自己，今次我真係好開心企呢個位，輸我唔怨，但打爆呢啲制度機械機會，我唔會走

Excel 2007 之前係得咁多

點借得切
我係擔心佢9 close 我張long call

貼你個故事黎睇下

合理水平

唔係信心，係呢刻冇諗過走

通撚左四十幾個post仲有啲人懶撚叻咁問呢啲問題嚇鬼

條支那仔食屎 又抽水

換手巴呢？

屌 窮撚 啲錢拎哂出黎屋企裝修
美股得返1500蚊usd 好想死
想買都買唔到

我反而每日打，反正無理由要條女日日扑野，要放鬆先可以打持久戰

2021年喇！！！

唔好阻住我地發達

敵人既敵人=暫時盟友，我protrump係哩個moment都唔會屌aoc住

係咪即係今個星期六日都唔放

絲打加倉呀

盤前已落350以下不問價入貨！

見到50000usd

歐盤係咪開左?

好撚仆街, 做咁多陰招
原本打算千幾二千蚊就放佢走, 而家冇五千都唔好見我底牌

支牛嘅話係咪即係第一個option

巴群A 股點算

諗諗下都係 得佢升 個個衝入黎搶
沽空佬仲頭痕

人生得呢一次機會支票任你寫 點解唔去盡

風師兄咁感性

見到5股天價gme

比佢訓多陣，佢要力戰所有連登仔

放乜嘢

唔該曬巴打

應該無人用支牛買巴郡A掛

唔老破你都要有人set得高過你先放得出返去畀機構回收有錢買唔等如要畀你搶
，set 4999睇住你嚟食

Power to the people

不如比個懶人指示
洗唔洗掛定單
掛幾多 香港時間幾點開波

標到高一高同佢鬥磨

An Open Letter to Melvin Capital, CNBC, Boomers, and WSB

I was in my early teens during the '08 crisis. I vividly remember the enormous repercussions that the reckless actions by those on Wall Street had in my personal life, and the lives of those close to me. I was fortunate - my parents were prudent and a little paranoid, and they had some food storage saved up. When that crisis hit our family, we were able to keep our little house, but we lived off of pancake mix, and powdered milk, and beans and rice for a year. Ever since then, my parents have kept a food storage, and they keep it updated and fresh.

Those close to me, my friends and extended family, were not nearly as fortunate. My aunt moved in with us and paid what little rent she could to my family while she tried to find any sort of work. Do you know what tomato soup made out of school cafeteria ketchup packets taste like? My friends got to find out. Almost a year after the crisis' low, my dad had stabilized our income stream and to help out others, he was hiring my friends' dads for odd house work. One of them built a new closet in our guest room. Another one did some landscaping in our backyard. I will forever be so proud of my parents, because in a time of need, even when I have no doubt money was still tight, they had the mindfulness and compassion to help out those who absolutely needed it.

希望今日開盤$400

睇來侵揀我地呢邊

To Melvin Capital: you stand for everything that I hated during that time. You're a firm who makes money off of exploiting a company and manipulating markets and media to your advantage. Your continued existence is a sharp reminder that the ones in charge of so much hardship during the '08 crisis were not punished. And your blatant disregard for the law, made obvious months ago through your (for the Melvin lawyers out there: alleged) illegal naked short selling and more recently your obscene market manipulation after hours shows that you haven't learned a single thing since '08. And why would you? Your ilk were bailed out and rewarded for terrible and illegal financial decisions that negatively changed the lives of millions. I bought shares a few days ago. I dumped my savings into GME, paid my rent for this month with my credit card, and dumped my rent money into more GME (which for the people here at WSB, I would not recommend). And I'm holding. This is personal for me, and millions of others. You can drop the price of GME after hours $120, I'm not going anywhere. You can pay for thousands of reddit bots, I'm holding. You can get every mainstream media outlet to demonize us, I don't care. I'm making this as painful as I can for you.

To CNBC: you must realize your short term gains through promoting institutions' agenda is just that - short term. Your staple audience will soon become too old to care, and the millions of us, not just at WSB but every person affected by the '08 crash that's now paying attention to GME, are going to remember how you stuck up for the firms that ruined so many of us, and tried to tear down the little guys. I know for sure I'll remember this. In response, here is a [list of CNBC sponsors and partners](). They include, but are not limited to, **IBM**, **Cisco**, **TMobile**, **JPMorgan**, **Oracle**, and **ZipRecruiter**. Their parent company is [NBCUniversal](), owned by **Comcast** and **GE**.

To the boomers, and/or people close to that age, just now paying attention to these "millennial blog posts": you realize that, even if you weren't adversely effected by the '08 crash, your children and perhaps grandchildren most likely were? *We're not enemies, we're on the same side*. Stop listening to the media that's making us out to be market destroyers, and start rooting for us, because we have a once in a lifetime opportunity to punish the sort of people who caused so much pain and stress a decade ago, and we're taking that opportunity. Your children, your grandchildren, might have suffered as I described because of the institutions that we're fighting against. You really want to choose them, over your own family and friends? We're not asking you to risk your 401k or retirement fund on a single GME bet. We're just asking you to be understanding, supportive, and to not support the people that caused so much suffering a decade ago.

To WSB: you all are amazing. I imagine that I'm not the only one that this is personal for. I've read myself so many posts on what you guys went through during the '08 crash. Whether you're here for the gains, to stick it to the man as I am, or just to be part of a potentially market changing movement - thank you. Each and every one of you are the reason that we have this chance. I've never felt this optimistic about the future before. This is life changing amounts of money for so many of you, and to be part of a rare instance of a wealth distribution from the rich to the poor is just incredible. I love you all.

原本都冇咩太大恩怨，依家還錢都搞呢搞路

對家都有ds影子啦

When do we sell? A quick guide for GME Army. (SECRET TO DIAMOND HAND )

DD
Too much disinformation about when to sell. I'm tired of seeing people paper handing GME when it drops by 20%, or saying to sell Friday (BTW DO NOT FUCKING SELL FRIDAY OR I WILL COME OVER THERE AND DO STUFF TO YOU!) so here is the DEFINITIVE guide on how to play the ending.

First, we need to understand what is "Days to Cover" or "Short Ratio" .

Official definition:

Days to cover, also called short ratio, measures the expected number of days to close out a company's issued shares that have been shorted.

Days to cover is calculated by taking the number of currently shorted shares and dividing that amount by the average daily trading volume for the company in question.

A high 'days to cover' ratio can often signal a potential short squeeze.

Dumbed down version:

- imagine you're Melvin Capital and you have 1 million dildos up your ass. How long will it take to get all those dildos out of your ass? If the volume of dildo removing is 1 per day, then it'll take 1 million days to remove 1 million dildos up your ass. If it's 50,000 dildos a day, then it's 20 days.

- Same thing with covering short positions. How long will it take Melvin Capital and other shorters to cover their short positions? You take alllll the shorted shares, divided by the average volume of share movement per day, and you get something called "Days to Cover"

Now you know what day's to cover means, you can check many websites to see what is the days to cover for GME.GME Short Interest Ratio (GameStop) = 6 days

GME - Short Squeeze Stock Short Interest for Gamestop Corporation Class A = 6.3 days

GameStop Corporation (GME) Valuation Measures & Financial Statistics = 5.78 days

So you can see, even if Melvin Capital wants to cover their shorts, it's gonna take them DAYS, and right now it's gonna take them an entire trading week to cover their position.

So what does that mean for us?

Well, we're just waiting for the day when Melvin Capital starts covering their position. When is that day? VERY FUCKING SOON. They're are bleeding out of their ass with the insane interest rate they're paying for their position, and a lot of puts are expiring on Friday, plus a lot of ITM (in the money) calls expire Friday and can be exercised to get shares.

Friday might be the day where Melvin Capital have no choice BUT to start covering.

Now, IF this happens, then it's not gonna take Melvin Capital 1 hour to cover all their shorts, but DAYS. Meaning if Melvin capital starts covering FRIDAY, it will take them at LEAST 5 DAYS to fully cover, which means ALL of next week, the price will keep increasing and increasing! So realistically I'd say Weds or Thurs next week might be peak sell time, IF the covering starts Friday. No need to panic sell. No need to worry about a top that lasts for minutes. It will LAST FOR DAYS!!!!!

Now, CNBC and all of the MM's and corrupt media will fool you into thinking Melvin Capital has already covered their shorts or some other bullshit, but don't believe it. It takes DAYS to do so!

The only numbers you should be looking at is the short ratio. If it's getting smaller, then the squeeze has begun. If it's still at fucking 138-140% like it is now, NOTHING EVEN HAPPENED YET.

We're at fucking $250 after hours and the shorts still haven't begun to cover yet! Imagine when they do? $1000 is actually a very low estimate, and is no longer a meme number. If we all play it right and hold while shorts cover, we can literally squeeze this to infinity as they try to cover.

TLR = ACTUALLY FUCKING READ IT AND HOLD MOTHER FUCKERS HOOOOLLLDDDD. WE'RE ROBBING WALLSTREET TOGETHER!!!!!

所以啲人成日話出身好，人睇我好，我睇人好啦，點解抗爭又好、呢次又好，我毫不猶豫企民眾個邊，因為我感受到個制度嘅仆街，有機會就想推翻...

歐盤跌緊？

資訊流通就得，幾萬個散戶點合謀定價到
仲難過叫人SH

比我老豆問 唔識答

Set 限價每股50000 過唔過份

cls

D 人成日話搵唔到tsla 類既股 而家未有一隻lo
Tsla 升到咁 就係大量信徒sh 加上信徒全世界範圍不斷增加 推股價升同埋夾死晒班空軍先爆到咁

stfu

乖 去返nok個post

你去玩啦 88

屌琴日牛牛死單
搞到高位入左 有冇方法處理佢

入幾多

Boomer

琴日高位, 今日低位

咁你做唔去

打緊波

想請問ching 如果你set 10000$
咁係咪即係個股價會升到10000$…？佢先幫你自動賣？

轉埋玩2800 啊

我係覺得要focus 返GME 玩完一隻再玩其他

換手

Set$1300都太少 走成本
屌佢老母 $1500

據報港股隨美市現「逼空」，維他奶飆15%，閱文升10%

你慢慢玩

我大佬岀168

全球逼空

$180先加

玩完

咁咪一次拎4分？

實在太誇張了

換手率巴

jm9 呀 on9?
夾2800 呀笨
一陣d 狗又咬人呀

黑警可拉人 做市

要每日set 唔係可以set90日撤單前咩

港股都咁玩法
睇嚟股災真係近了

無諗過AOC有一日會成為咗自己盟友

set 住 5000 先，到價已經夠晒皮
費時訓訓下爆上去 miss 左

？

跟規矩總有條友食左佢，食唔到時已經另一個金融危機開始

當然政府要求唔認數都無野好講
最後都係個句，總統都可以偷到返黎，散戶死多多又有乜問題，可承受既風險就自己衡量

聽講會遲啲一齊月供盈富呀

但香港無naked short

有人想用10000買而咁啱你又排到就得
唔需要太精準

ft set左90天有效但成日會無啦啦變左canceled既點解

港女算鳩數啦 除時俾人拉

Broker ibank接貨
佢地都接唔到就政府
政府都搞唔掂就獎門人打和super

預左開盤會250-320依啲位煲一段時間

快啲去做韮菜園幼苗🌱

要股票都要放到先得架

你當打機咁諗：跟本就似一班人打劫銀行金庫咁款 你拎個袋越大入去金庫 你最後就會拎得越多走（無限金錢）但前提你要入去金庫先
不過你提早走返出個金庫 咁就會阻住排緊入去打劫果班人
最完美係要大家入晒去 等佢銀行出黎同你講俾個滿意的靚價你
今鋪10年一見（無限金錢）

呢個階段完全唔駛怕人踩人
我知自己比喻得差 求巴再更正下（開緊會 偷偷地打）

限價盤？

D儍西吹奏港女唔夠幾人 又跌返落去

282無逼空齋升都拉不過微信女幫莊家呃錢就無事

Yes

無知一問 假設之後成功升到10000蚊

咁仲會唔會有人接你貨
而如果冇人放貨你又放唔到隻股 係咪只有等佢跌到合適嘅價比人買？

工蛇又然

會 10000公廁價黎

想問想入場嘅朋友會set幾錢

兩日前set架
陣間開市改改佢

加倉機會

笑了 😄

100000

咁大咬

呢兩隻係乜事？

統一戰線打GME呀
乜撚野又nok,bb,amc
我話依家轉玩你老母塊臭西都得啦

正常有得揀，你用邊間

陣間又可以加倉了

有追開wsb都知下一隻係s字頭啦

唔該巴打

你用FT?

今晚希望有250加倉機會 呢幾日買到得番500usd到想有位入埋佢

歐盤盤前已經開戰
大家加油
Trust yourself

打完咪輪到我哋係

當真係上到$10000
其他股票應該跌到殘

Alert 🚨 不問價放

wsb依啲可以自出自入嘅Community實有人混入去搞鬼

應該去180

股joy cash out之後入啲sqqq call

隻癲雞都唔知自己想講乜
要補飛一句左膠嘢

S 字頭無咁快
搞掂 GME 先啦
到時個本都大好多

仲未allin咩

42069

而家可以入定 因為gme大市日日跌

屌佢老母
牛牛可唔可以比我$180買返
我琴日set撚左$180
依家又做潑婦上去鬧

1萬見

有盤後 冇盤前

未 仲有$1800USD
打算$180買10股
貪心

SET咗限價盤$4998@

我星期二入左百幾張sqqq下星期call開始覺得自己好仆街

咁少

到時每人至少6位數字本

點解我會冇期限

國安法，拉得

我可能8位

我唔知點解, FT 會取消我個限價賣盤訂單.

WSB叫人用webull. 支那底 雷軍有份

快手到

最怕同時sec插手姐, GME上到咁高, 班retards 再ALL IN 落S, 賺夠以後唔再玩股票lu

尋晚已經係咁

佢cancel左 屌佢老母

因為係觸及LIT？

全部set晒10,000定係分批5000，1000咁好

我得番2000鎂

觸發係無限期，因為根本無submit去exchange

金額下邊小箭

有兩個S

1000少得滯

再set 佢哋好似限左4000以內

$1800美

S邊隻

連食空頭兩鑊夠一世財務自由最多買番啲qqq

GME搞得掂就好快滾雪球
一係一齊肥 一係一齊死
至於只揸現金班人...... 好自為之啦

㩒吓個箭嘴？

其實你知唔知依家發生咩事？

Thx巴打咁我可以set定野先

再加啲子彈接哂傻散啲貨

屌你咩做爛市
咁個10000點企得穩呀

搵到了 thx

如果市面上唔夠貨俾佢平倉 即係最終都會上天價
我有冇理解錯？

見親呢副圖都想食杯麵

最少20000

唔買點賠 咁多沽空無限罰息都罰死

限價應該set幾多入好

話closed out左wor
係咪即係玩完

到時假設咁順利，我會選擇袋哂之後避一避風頭先。預感有蝴蝶效應遲早大爆炸

無用ft要搵其他ching答你

北水加持 唔好話wsb 成個Nasdaq都推得到

我都諗緊
有冇手足俾d意見

無睇幾粒鐘 士氣仲係咁好

大媽唔玩Tencent玩gme

Follow mine

拎一半Profits出黎再打過啦

琴晚已經玩左一轉

正

冇10000唔好開黎見我底牌

等間睇下入唔入到

如果買入呢

隻股日日升百幾%點解要士氣差

1個鐘又嚟

$300？

個data好似唔係最update

幾時放棄支牛

Set $250
Set $180
Set $280
Set $300
再高我唔想買

係咪普通限價盤就OK？唔使set止賺

不問價入啦
等佢ss(但係唔係星期5)

出邊講到平哂倉 點點點 個人差啲就信哂架啦

搞掂GME就走
Dklm

係 普通限價盤

今次之後應該連大陸仔都轉會，尋日比人屌到上天花版

S3 data 無減過

巴打咩價入

假如星期五未出現short squeeze
但一堆散離場 會唔會出事

應該想講Spce掛

講就信咩琴晚有fake new講平晒倉你都唔信啦

同埋大家aims個價 生性好多

見到上面有巴打話要set止賺幾驚撳錯

係 屌佢老母
不過其實其他app都有機會收皮

可以put futu了

真心Set 10000？

見Reddit話4200.96

邊隻？

原本已經有依個數咁點

SR?

傻啦 普通限價係已經排隊中
你講個個要慢慢交

齋睇幾粒鐘，睇住一個個銀包手袋咁跌落黃河

分批都唔好1000啦

x 420.69

幫我pin pls

咁煩
set $10000廢事諗

34先得57萬儲蓄係香港點生存

計緊今日幾錢再溝D

我22，好在已經到30即水平

即係點
晨早賣定10000蚊咁？

firstrade係咪要每日set order?
用90日會cover唔到pre/after market?

儲蓄 唔計供樓

放咗10分一已經唔小心過咗

我就覺得大貪啲好喇

歐盤咩戰況？

NOK, BB is moon

我都想知

係
問左客服
我:90天有效的訂單包括開市前和收市後嗎？
客服:您好， 不包括哦。 只包括正常交易時間。

基金佬比reddit打爆晒，個個賣股籌旗，股市就係咁玩完
買其他股既巴打多謝wsb唔小

破400

平行時空 ?

squeeze唔會係pre market發生，有錯指正

X1.2

gme amc spce 3隻都有 驚閪

盤前盤後冇得平

得一張寶寶call

都係300姐...

Google “ GME Frankfurt Stock “
宜家260䥲 = 31幾鎂

唔緊要啦 gme單野完左又會有大量資金入返其他股

想問下你地用FT, 佢會唔會自動cancel 你張單, 我set $5000, 90日佢自動幫我取消左

We are WallStreetBets!!

已set 1500 5000 10000分三批

點解唔係直接轉美金

幾時既？

係都多謝機構啦

又多左 班fund佬唔肯認輸繼續short

1001?????